（恥笑開始）有條傻鳩跌咗個銀包

條傻鳩鳩就係我大概7點鐘，喺銅鑼灣木球總會附近跌咗個Celine 短銀包，好多卡都係入面有冇巴絲執到有酬

類似咁嘅樣，身份證姓張，如果執到嘅巴絲可以留低tg，麻煩哂

幫你推下

幫推

堆 希望搵得返

幫推推推

Hugo1997

喂你冷靜D先
我幫你推下

推

Push.

搵返了多謝各位